開拓新戰線的必要性

對家戰略：

用狗咬住唔放
用輿論壓力：
1. 班狗做嘅野係正確
2. 我地搞亂香港
3. 佢可以幫你過返安穩日子

我方情況：
俾狗咬到片體鱗傷
成功爭取大多數關注

我認為有必要開拓更多和理非戰線
1. 減低傷亡
2. 避免跌入對方輿論戰圈套
3. 係對方弱勢時擴大優勢

戰線例子：
民間人權監察
市容糾察
民間警察投訴課
民間警民關係組
義士打氣團